其實獌狗真係好大機會無前4

獌連sure win 🤗

好似又無講錯

真
準備豬晒阿狗曼城